逆天長腿網紅海外拍廣告 慘遭遣返回國

泰國網紅席丹（Mader Sitang）的火紅程度不容小覷，她以各種奇葩舞姿成為網路紅人，她去年12月更遠征海外，前往菲律賓參加節目錄影，卻遭爆違反合約規定、不履行簽約承諾、私自抬高合作費用等行為，被菲律賓當局列為入境黑名單。無獨有偶，席丹近日前往馬來西亞從事商業活動，卻又因未經允許被遣返回泰國。

席丹的火紅程度不容小覷，她以各種奇葩舞姿一舉爆紅，成為當地網路上的話題人物，這股「席丹風」更橫掃到其他國家，近日她遠赴馬來西亞拍攝廣告，但因未經允許在馬拉西亞拍攝廣告屬違法行為，當下遭制止立即被移民局遣返回泰國，遣返當天她更在機場拍照留念。

事實上，席丹早在2018年12月時前往菲律賓參加錄影，卻被爆出因違反合約規定、不履行簽約承諾、私自抬高合作費用等行為，與菲律賓合作方產生法律糾紛，因此遭菲律賓當局列為入境黑名單。其實，席丹的海外活動也因在泰國爆紅而漸漸增加，之前她就曾去過印尼和菲律賓。（即時新聞中心／綜合報導）

粉絲專頁

正wo

逆天

媽呀，天煞地球反擊戰呀！

邊度長腿？

你老尾嚇一嚇

其實佢男定女

Momo真人版

標題係咁寫

正評引伏》上一頁

個樣仲老撚過我老豆

估到

呢啲就有圖

女，有個男朋友

你班仆街

冇咗個樣觀感唔同哂，可J